要挪用公款女店員陪睡包養2年 男客還恐嚇： 想拖妳出來打

高雄一名26歲的超商女店員，因為挪用公款被46歲的張姓男客人發現，對方佯裝老闆已經知道此事要找人性侵她，只要當自己的小三，包養2年就可以保護她，雙方發生28次性關係，直到她後來交男友有意疏遠，張男又恐嚇她有殺身之禍，她嚇得報警，地院認定性侵不成立，依恐嚇罪判刑7年。

判決指出，已婚的張姓男客人2013年發現超商女店員挪用公款，竟稱老闆已經知道，並要找人性侵她，只要當自己的小三包養2年，就可以保護她，女店員心生畏懼因此答應，從11月起2人每個月發生2次性關係，直到2014年8月女店員交男友後，決定要疏遠他，但他仍傳訊息，「我真想拖妳出來打」、「 妳有殺身之禍、我們沒完沒了」等恐嚇。

女店員害怕趕緊報警並提告性侵和恐嚇。檢警調查，張男在女店員疏遠前，曾幫忙買機車，還資助對方女兒等，並發生28次的性關係，地院一審認為，性行為應是對價關係，屬於性交易，因此性侵罪嫌不成立，而在女店員疏遠之後，張男還違反女對方意願發生18次關係，認定構成強制罪，和恐嚇部分判刑7年。

全案上訴至二審後，法官認定張男多次資助女店員，沒有辦法證明違反女店員意願性交，因此撤銷原判，性侵罪嫌不成立，但恐嚇危害安全罪部分改判7年，且不得緩刑，全案還可以上訴。

台灣仔只識屌閪，連登仔菊花都冇得屌

屌到坐監咁撚威？
你連埋我果份

你屌埋我果份

好多時都係易科罰金
比錢就唔使坐

在臺灣，依《中華民國刑法》第四十一條規定，犯最重本刑為五年以下有期徒刑以下之罪（如：竊盜罪、普通傷害罪），而受到六月以下有期徒刑或拘役之判決，且無難收矯正之效或難以維持法秩序者，可以用新臺幣1000元、2000元或3000元折算一日刑期

呃閪屌果d點會判咁輕

台灣人為左交配真係乜方法乜藉口都諗得出黎

佢好似唔係衰性侵

好似做奸夫、二奶就咁輕

到底一日唔出台灣性侵新聞難啲定係唔出休班警犯罪難啲